越低收入越容易睇低自己？

我做文職月入得9k
成日覺得自己係地底泥 一無是處
但係我月入十幾萬既中學同學反而會欣賞我
話我勤力又識好多佢唔識嘅野

佢話個分別只係我識得嘅野幫唔到我搵錢
大家分別唔大

抵你個fd撈得掂

你咁都信 咁你知自己點解搵幾千蚊啦

點解？ 我識左佢好耐
我地係朋友

真心好奇 點解仲會有工少過10k

文員，有時幫老闆洗魚缸 買可樂

你係仔定女？

男

客套說話都唔識
點係職場生存

唔通人哋笑柒你廢咩

點解 我無得罪佢

你啱 就咁聽你講 你似係際遇問題 或者有一日 老闆會覺得你換缸水好叻 加你人工加到十萬呢
唔好咁在乎現況 努力終有一日會成功

佢講相反說話

話你咩都唔識蠢過隻豬既話

你覺得你仲會同佢做朋友咩？

我只係舉例子 我識幫手做其它野
執文件遞信我都識
換水只係順便做埋

客氣說話嚟啫

但係佢冇欺騙我既理由

你唔勤力做牛佢點可以起背後笑你？

無啦啦點解要笑我
你都無理取鬧

奴隸處果d學徒工作好多得9k
以前試過搵冷氣學徒工作做，個老世話我寫人工11k要求太高請唔起....

學子華神講，世界好簡單，人類好複雜呀！

成功嘅人越易發現人嘅優缺
失敗嘅人淨係會自怨自艾
應該係咁上下